[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (815)

正評=贏錢=9527失業

正評比9527 back

Slow

正皮樓主派我

拜仁神奇更衣室

想問AEL個場搞乜？

救得一個得一個 陸軍半煮

啱啱拍緊劇

過左數 但條數唔岩,
後尾CHECK番岩數
而家繼續踢

你去了邊

場歐霸客隊狼撚到

去撚左邊

巴迪半主 贏錢唔洗多謝我

有無機會1:1ht？

你唔留名乞 無得dq你

AEL利馬素爾
睇落超班..
打少個都禁住屌

好難 客隊完全打人

尼科西亞(主) 對 維托魯干斯坦達(客)
客[+1]@2.15
巴迪(主) 對 布拉格斯拉維亞(客)
主[0/+0.5]@1.85
莫斯科中央陸軍(主) 對 AEK雅典(客)
客[+0.5/+1]@2.05

3*4 等收錢啦唔講咁多

唔好咁講

Lm ok?

講緊馬會等收錢

客隊好波
插水
當人ON9架

差少少落閘

拜仁肯換人未阿

又收錢9527

Never

唔好買巴迪
肯定係個伏..

Yes

陸軍gogogo

Gun左陸軍半煮

希望唔好燈親陸軍

拿波

拿2:0

正式宣告 拜仁今季好撚廢

我呢排好燈

跟我一齊scream拿波 拿波

波波2；0

拜仁

贏錢達人又中

買左占屎成隊廢左

拜等降班

原來係客客

拿入多球pls , 3:0 @ 35倍

Gchi

巴迪

巴1:0

布拉格斯拉維亞
追和反CUP叫爆區

正定反

主隊伏黎 入一球扮勁

主隊比人屌啦, -6秒入

巴迪下盤CASHED

布拉格斯拉維亞
有無咁廢呀

比人秒GOAL

陸軍咪撚玩野

巴打唔想block你 自己識做收收皮先

兩球在手玩唔玩佢自己鐘意點就點

不了, AEK有火

巴迪好球

布拉格斯拉維亞追和啦屌你老母

中左派我

尼NG

派了1000俾你

利果場點買好呢

Me

拜仁係依次AUDI CUP 撈唔少油水

陸軍

拜追和頭10打"留名"抽1個100
Cd rom唔派

留名

留名 牙

Lm

留名 伏左

Dq 啦

指定唔派你

我

無打字唔計

追到先算，訓

屌你呀鐘子

佢應該係真廢
唔似為油水

留力打多蒙呀

心很累

累到喊

你每日都累架啦

陸軍咪撚玩

9527 回來了？

又黎呀

頂住0:2得唔得

長毛派了他 所以回來了

重覆犯錯

訓啦 😂
追撚到咩 入一球都難

Aek 入球未

9527 現身 我 立即 派

維托魯干斯坦達
巴迪
AEK雅典

我=9527

巴迪晉級派錢波黎

Offside

今晚都係訓唔到 有無link

人類

拜1 2

Fake

越位

Fake完定律？

無打野唔派你

拜仁係自己主場都可以咁廢

又玩手足

真

真派

仲未日波 on9

不如你慳返啦

呢d波入場睇要幾錢？

派比馬會啦

好
下次派錢指定無你

屌 陸軍鳩射

半主

Jump Gun 了ht

仲想話 照派，有手足話慳番，咁慳番了

布拉格反cup

我立即 命令陸軍入球

聽到請回應

半客aek

又買10k半主

借左財仔50k

napoli頂住 冰封人球

飯都未食

橙

請你食tam

1:1

AEL 1:1 GOAL

AEL利馬素爾(中)
話佐主隊超班

咁樣一球罰球都可以甩手

文仔

黎手反CUP 2:1 啦 紅左勁D

布拉格斯拉維亞
追和啦屌

主隊著火

紅左特別勁

想同女朋友食

請埋

主隊着火

上去佢到食碗麵囉

9527 上過水？

利記盤好似好正氣 大家點睇

拜仁好似真係冇咩邊場季前熱身賽有羊過...

中央陸軍jump

有

上個po尾 同呢個post頭

派完佢就潛左

贏車 3:2

陸軍封乜鬼

睇好巴迪 陸軍

很想9527

陸軍踢得開唔開心

想聽你唱

垃圾

拜0-2全場完

笑住踢就代表賭仔們死期

普羅巴 今日黑到一個點 輸埋又要休息一排
水手角9.5s 93分鐘絕殺
4x1 中三場 斷水原入球大
好想死

pm me

真，你都著火，燒死左

你錄完send俾我

訓著左無買到拜狗

維托魯干斯坦達
巴迪
AEK雅典

收到就再推

點解唔喊住踢，屌

訓定睇最聯呢

你ON9999

又成功燈兩場 勁到

主隊比d火黎

半主陸軍針

佢地好快喊

拜半細全細cashed
利馬
維托+1
布魯日+1
華達+1

係，見到有賭仔因爲佢地針左

6場泡菜球中5場 就係輸現代大球
半2全2

陸軍我屌哂你地老母

無yoyo

I LOVE U

is watching u

輕鬆燈

布拉格斯拉維亞
好波

未試過贏錢贏得咁唔開心，拜仁呢幾場高賠率派錢波，但我冇落重注

Sorry我同人妻琴晚扑咗野

做咩講出黎

馬體利記個賠率係咁變 點買好

欣賞你呀，布拉

因為我驚死人唔知

AEL有火未

陸軍我正式屌你老母！！！！！

Del ac了

還我血汗錢

普京笑唔出
陸軍你地真係醒水

垃圾陸軍 成世不去蘇聯了

今次仲有冇基輔半大大船

半和

屌你咩維也納打多個都俾人追和

買咗陸軍半主，人妻安慰我ok？

聽日會好天嘅

利馬咁熱血嘅

Goal

唔大波再熱血都無用

艾迪巴約好FIT依下DIVING HEADER

Ajax

柏辛
紫貝
列積fg
阿積士
馬體
曼減一
些路迪

你點知聽日一定會好天嫁？

唔識買了

垃圾利買佢就出垃圾陣

巴沙克舒希半主叫糊

希望在明天丫嘛

傳都好靚

BB,馬體同利邊隊勁啲？

竟然唔出我老公

利出廢陣？ 買左20k位巴

聽日落雨就binc

馬>利>呀>熱

利大球

不過馬體都副選 唔識買了

我屌撚死你，我話呢場呀

維也納入未呀

好在未買利半客

馬

9527出左黎 仲唔派

仲有文尼lalala可以半客試下既其實

利起碼仲有文尼 馬體真係全副選

中叫醒我

巴迪頂住

秒GOAL王巴迪
上下半場威一分鐘又要玩死守

奧地goal

維也1:2

絕殺

AEL 1-2

華達屌

奧地😗😗

支持陸軍輸撚埋佢

大球好險

清買左?

屌你老母 奧地利 反正1:1 都晉級 入你老母臭狗

陸軍輸埋開香檳

內心投注大波cashed

華達

華達好彩唔開盤 作客廢咁多既

哥本哈根
巴迪

兩隊晉級根本派錢

只能講華達淘汰馬模唔係僥倖
實力派有得追

請支持花高橙水

年青人

巴迪重輸緊作客入球喎

佢似買左盤想反手gel

又中

平手唔穩

哥本哈根秒goal
我個2.5s

陸軍入波未

有冇柏辛

十年post買左咩?

阿積讓到半一 咁有信心？ 對面好似無巴神

CSKA
巴沙克舒希

正手黎

依家用精神勝利法賭波命中率高左

巴迪半和唔派彩既

想問有巴打計算到100%的波未

維托魯干斯坦達
巴迪
AEK雅典
伊斯坦堡

陸軍我求你

似半格

基輔晉級

紫字派?

維托魯干斯坦達個龍救咗唔少波

中央陸軍

1-0...

犀利

[quote]維托魯干斯坦達
巴迪
AEK雅典
伊斯坦堡

甘美奧w有成1.99

唉

我全心祝賀陸軍輸兩粒

陸軍集體跳

陸軍好可能0:0完

尼科西亞

維托求追和

柏辛
年青人2.5b
阿積士
些狗

青年人晉級

主場都贏唔到 變左馬會贏哂

屌 巴迪半場唔派冇錢買年青人

出第3門將都唔知佢咩料真係唔賭好過

買咗基褲

咁多人買年青人 我買2.5b都驚了 會唔會贏2:0晉級

艾的巴約隊

哥本哈根

諗左好耐伊斯個半大點解有2.4

原來馬會做好人

又黎

頂實半和

爽呀

6軍比粒黎

唉屌你老母陸軍

下體對利真係唔識買

曼個陣

邊撚個話些會有dembele 仲傷緊 唔好老點

若要生活好

出咩

陸軍開始開力味呀 味就腰斬擇日重賽啦

買利了 始終有文尼

陸軍輸波請食譚

呢班辣殺

感覺似和波

身為利撚
唔9UP了
今場利真係買唔落

哥本哈根重燃希望了

個個撐利 我買下體

巴迪 尼科西亞 哥本哈根

年青人 1:0

年青人10

年輕人1:0

華達半和呀屌 失撚夠未

Gosllllll

agger
尋日只係後防難睇d 但前中場一流
依場前中後都

維托魯干斯坦達
巴迪
AEK雅典
伊斯坦堡
比亞斯華夏普爾
艾斯坦拿
些路迪

FEEL到全勝了

維托

陸軍我求神求你一定輸埋波

會偷偷地追和架喇
屌其他波啦

陸軍一定會贏1粒...客隊最後上哂去 打個反擊就1比0

陸軍1:0

好波

陸軍天冇眼

搞撚掂啦 頂住1比0!

識買了

好波呀！

輸1:3啦垃圾陸軍半場渣流灘

利物浦

半客

利物狗條後防咁廢 馬體會班後備都夠撚

脷

利要細波了

文尼一個入十球啦

華達半和年青半和請食m記

脷半客

盧多1:0

歷基亞係咪應該買細 同下盤

個細壓水壓低左一個盤

星隊1:0

on9柏辛 jump

尼斯

Ajax我屌你老母

紅星

4x5 全炒

阿積士輸波全隊空難🙏🏽🙏🏽

些路迪

和波都要空難啦

曼狗0:1

fake

曼1:0

買咗幾錢

下體1:0

無啦利 唔夠打

無你踢係差dd😢

我會萬歲

20蚊過關

做乜改名

死利狗 又要jump了

落重飛既利

黑 轉轉佢

Ajax1:1

啊積士百屌成材？

ajax快cup

ajax 柏辛我立即屌你老母

利記d副選咁撚屎就咪出黎比人笑啦

Ajax我繼續屌你老母

下半出正選

半主馬體得手

明尼路[0/-0.5] 對 哥連泰斯[0/+0.5] 此球賽將於 比路賀利桑特米內羅球場 舉行。 03/08 08:00 1.85 1.99

1.99 派錢

柏辛cup啦屌你

有冇人比我lm

有冇人買聖morning ?

ajax 柏辛 些路迪我立即屌你老母

柏辛上場到底點入兩球

曼半大開唔撚出

死獌狗

盧多2:0 點解人地咁正氣

柏辛 1:1 ！

pizen

艾的巴約隊 cashed

半大串死臭獌狗半大

年青人入波啦快d

首回合主場就勁到曉飛
一轉到客場連波都射唔到
係唔係差咁遠丫

些路迪同洛辛堡 22個人 135分鐘冇波入

柏辛cup派頭20 10蚊 旺角面交

lm

盧多3:0 比球年青人啦

[ajax 柏辛 些路迪我真係立即屌你老母！！！！

屌隊on9野唔係想2:2 打加時下話

最後10蚊7串1

柏辛空難死啦 半格都食埋我

哈根4:1 華達 咩料

主場應該唔駛搭飛機...

年青人真係開上盤唔開大波

柏辛 1:3

1:3星隊

Sleep

唔屌了jump

柏辛1:4 繼續輸多d啦仆街

1-4

利狗

紅星上場又唔見你咁勁

基輔踢兩腳就俾返個波人
唔想踢直接棄權啦

岩岩醒一醒睇比數
又捐草皮了
想派都派唔到

跟晒你對家
中左派你100

阿積士 2:1

我托

基輔抵撚死 死守唔攻 出局啦

年青人晉級派錢

歷基入波未 差呢場大球 想派都無得派

年青人 ！ 入多球 ！

啪啪啪啪啪啪

Fake完對家買得切

森多

第2球
星期三 26
曼聯 (主) 對 森多利亞 (客)
客 @ 4.05 $180
屌 睇到有火買完就入

些路迪入到未…

me

利12m 1:1 !!

黑哨

些 高

些1:0

阿積些贏都無用 斷左頭兩關

一早講左利d副選係咁上下

法國你地唔洗訓

歷基識入波未 ...

最聯睇個勢仲有粒
準備追NG了

mon 實

番緊工

呢d19盃加時定直接12碼

利記個場完左？

12m

90分鐘直接完

1:1 完執返條屍

串左
查比大
利菲斯大
保地花高大
甘美奧w

阿積士2:2 出局啦廢西

屌積屎

賭神

馬體走盤
阿積輸9埋
唉 垃撚圾

大波 2.5/3

些路迪請你頂實

1000蚊 6穿1斷敗仁1.6倍win

拜仁都敢買

咪係
馬會又cashed

利菲c有冇同路

大佬 個盃敗仁搞 衰衰地諗住...
點知出b隊

主場先搵食

睇到上場知咩事啦 仲有個傻西龍門

利斯飛x哥連 ok?

贏了

RB 我好心痛

go

見到牙托好感傷

Let's j

牙托

D巴甲 就算強隊都作客成日有受讓高水
仲要開得出

尼斯 些狗晉級

明尼路主場18讓人

明尼路個場中立場睇

利加大學讓半一2倍 晉級3倍

想死 屌你老母敗仁

1000蚊 6X1

人妻

米內羅球場應該都係明尼路主場
球探都無寫中立啦
D美洲波成日寫中立場fake人
如果中立仲讓大師咪超抵買

人妻 I LOVE U

痴撚線

Ho撚慘

成日3斷1...唔敢再串3*1了

Forza atleti

之前你仲叫我唔好串

有無手足登入唔到馬會

要串 唔串點以小博大
要不是敗仁就追數了
人妻一齊追

原來結算

呢两日輸到唔知買咩好了
户口剩200求指引

結算
唔記得買

結算 6點恢復

我而家咪改串3*4...中2關都有錢收

個細都幾輕鬆

我都係 又要早啲起

200巴甲過關啦

驚唔知醒

巴甲3x4

29細
32讓客
36大

買咩好

早晨

教定鐘 賭波準時過翻工
Btw哥連好似好吸引 但好伏

好彩冇買洛辛堡同些仔果場

Why

些仔正氣wo

你睇我條過關都知我支持佢啦

友賽我成日買半主客

最後200真係要信自己
祝起機

結算冇通知既 定我睇唔到

試下登入

利記和左

和和氣氣

突然好大雨

上天為波台流淚了

串左2條2*1
希望中到是但一條

睡了

唔係太遲派韓K 拿坡里我就買到4倍半客

喊得好悽慘

幾點派？

差唔多11點半先派晒
落飛落到4>3.15>2.85，淨係買到3.15

1.6主勝 喊出黎

黑雨未

冇大蛇尿想jump

3.15都好呀

有都買唔到
照針

起碼都紅啦

閒日係唔會有黑雨

唔好再落雨 聽日要落街買送

有排啦

你know how to cook?

落下雨降温都好

本身今日去買 點知勁大雨

屌 點解有咁多個

why not

poison

唔洗咁激動

Eat die her husband

年青人主場無敵
笑鳩我？

紫蛇明日帶我電動物好不

要信了

利加晉🤔

Network Normal

哥連2.16

Thank you. Please report network status again at 06:45

Weather Warning by the Hong Kong Observatory

dont ff 誠哥online

各位早晨
富明半大全大

nigga大學入波未

賽前重注料 爽

10000

有無利斯菲手足

派我 求

0-1富明

Jump

半大全大

針了

利撕飛

巴假下盤日

0-2富明

半大

爽到

...一晚贏得幾百

正，又要輸
屌你老母

開埋個全大

1.66都要輸

富明尼斯果場20分鐘已經8角

曼-1 1.61

開2-2比你輸半

Refer to messi : 屌你老母呀！對乜撚野家呀！場場中使撚賭呀柒頭！屌柒你個撚樣死前床上痛苦十年！掛尿袋插胃喉！

1:2
半大全大已開

利斯菲1-2

撕飛1:2

巴希亞1-1

LM

利斯菲體育會 draw sin la

Diulee查比半主頂唔住

查比係咪補5分

利斯菲體育會半場10角

比我屌ING

細波力頂

Cfei Siu one more sin la

利斯菲體育會半場13角

利屎cup 是夢？

和左先啦

上呀屌

利加大學正廢西

玻利 cashed

2-2富

2-2利

哥連?

13角 痴線

利斯菲體育會2-2

盤王勁落飛

有冇人買哥連盤？點解會受讓

哥連泰斯
法林明高第一球

派me

利斯飛加油

利斯菲體育會cup
巴希亞 1 more

大學入波未

富明尼斯RC

一鼓作氣呀利斯飛

查比-1球

利加大學on9
成場鳩射
中龍兩次

上 利

又斷佢

垃圾到喊

想巴希亞贏

大學生就比心機讀書

有波入就得啦

哥半客

巴希亞2:1

原來係fake

睇黎會半2全2

Nigger大學真係垃圾黎

維多利亞 1-0 邦迪比達

痢斯飛快入波啦仆街
係咪有個利未都廢hi d

再唔贏波就真係痢撕飛

what is 利斯菲體育會 doing

入到一粒 我派100又點話

利加射左10幾腳波無球入

垃圾nigger

完啦 一球都無

巴甲半大已死

比達打假

支持呀屌

半2全2可恥呀

利快啦 差一粒炸

利加1:0

絕殺屌

派我

利加大學 1-0 玻利瓦爾

真絕殺
利加大學成場鳩鳩下

立刻吹加時？

好多乞衣一入就出現

曹操巴派

屌足成場 nigger大學終於絕殺

我係

直接跳過補時去加時

感動

乞中返一次都好

利物浦 利加都絕殺 差你啊利斯飛

利3-2

3:2

咪3:2

屌你fake乜9

FAKE

乞兒仲講尊嚴

巴甲半大未呀屌你

聲控賽果

就老母B

比多球啦 查比

入多一球好嗎利斯菲

fake咩

痢老母快d真入啦

fake完都係利斯飛入 快上

比達jump了 垃圾

半大日

2:0

維多利亞都入你兩粒請好好反省

明尼路半大

巴甲半大日

好撚慘有幻覺咁
見親買嗰隊入波都總會諗係fake

叫親peter 都好廢

伊基克請角大

巴希亞on99

利 ！斯！飛！

查比唔入比巴希入啦

明尼路唔入比人入啦

哥連泰斯.....難左小小

屌 斷查比大波 成日都斷一關

屌你老母呀 入啦利斯飛

哥連真係西波一隊 阻住晒

就黎補完

agger成日上盤和波

仆街24射7中都唔贏

哥連入未

明尼路半大呀快啦

絕殺未

個個屌哥連
佢準備入啦

屌 單頭算 成日斷一關

利變番2：2

哥連

明尼路半大呀屌

你串我呀

富明奇蹟半格好穩
Fake都出埋

你明我明 斷一關好撚嬲 寧願佢斷哂

哥連一世紀球迷召集區

又獎門人

呢句真 斷敗仁1.6生不如死

上次斷我last一關不做球迷了

有個痢字都垃圾

我利不知幾勁 炒bayen

明尼路俾人入未

輸半 仲串鬼左哥連

尋日走到盤算勁

今次唔會架啦

法林明高［0］

又輸

明尼路 0-1 哥連泰斯

巴假會唔會又黎下盤mode

半大呀

中左ft 買左幾才舊水

Fg

送錢咁送

要做球迷了

哥連正氣 早知同撕飛分開買

山度士會正氣嗎 要忙了 哥連頂住

維多利亞俾多球

3-0

即入

1-0華

嗌下哥連半大

太師兩連和之後要保持正氣呀

一世紀的球迷

皇馬9點先開波

哥連泰斯俾多球

伊基克
堤格雷斯

又聲控

哥連半大

哥仔入多球

哥連立即入波

有冇彭美巴打

半大未呀冇時間啦

甘美半客彭美半大

明尼路

放棄

嗌唔到

唔該手足幫嗌 兩隊都唔生性

糿殺俾多球啦 哥狗

買哥連半大要幾大既勇氣

哥連365客勝仲有1.8

伊基全大

保地花高

三舊屎

哥連好先贏後和
下半場hea踢被追和
領先咁多分

獨立個種廢

伊基克 1:0

1-0 獨立隊

甘美奧

伊基克都入到 睇黎有大球

阿積士屌你老母

彭美拉斯

Ajax今年正式收皮

哥連 彭美入未

彭美4射都未入

佢入唔到歐聯都好傷
不過係抵死嘅

Easy goal

甘美奧對住榜尾都射唔到波

基克晉級仲有3.45

獨立隊cup抽一個含

甘美彭美打假
連埋比達一齊鳩

我代滾水巴留名，希望你抽佢啦

3 場巴甲 0 0

代滾水留2

巴假入下波啦

比達

奧1-0

伊基克ng

美公開賽又爆冷好似澳盃咁

山度士入左未

比人秒撚左 買大波好過啦

8點9巴甲開左波未

列積卡開左波未

哥連泰斯頂住，下輩子的球迷

Hi all

阿特拿斯受讓？

主場都唔夠一半人入座 同香港有咩分別

巴假好似例牌係咁
頭果批會入好後面果批一粒都難

太師已經入了，對一球到尾啦好嘛

太師頂撚住

太師一世紀的球迷召集集氣支持區

南球劇本

3場巴甲 0 0

未開波

彭美唔好射入去阿...
買左保地

彭美1:0

甘美

本身想屌客客，但好似有伏，屌左甘W

但佢好似比人禁住屌

似乎客W已死

屌你老母球證食角

榜尾半場對第二有10射，第二得三射零中，屌

甘美唔係依場先黎假波下話，唔贏好撚柒架喎

想問利加果場點？買左主晉級

主十二碼贏左

0-2 哥

太師好波

哥連荀到唔敢買 馬會你好野

早知2.19果時買哥連泰斯...

早知

早知唔串甘美奧

早知我唔買敗仁收幾皮啦

早知我all in壓埋層樓啦

仲未派彩

買山度大波半場一粒都冇

琴日我記得有張圖係中立場 山度士 次次都0:0

戒左串波了
今朝收完些仔果注見到哥連泰斯+1 1.8
平半2.19 諗住收和波收場要左+1

我信下半有兩粒

本身想買1500落太師，但驚佢唔正氣，買得一半落去，依家DUM春

我買左 但串左利撕飛 有幾十蚊贏 爽

博盡冇悔

十點波點買

有錢執好過送哂俾狗會

奧2-1

即場冇入球？

獨撚隊

獨撚隊 係咪唔入波啦

十點兩場
和串和
祖亞+1

花高 1:1

甘美奧想點撚樣呀

我串利撕飛仲dum春

老虎加油

甘美奧唔贏我條4x5屍都無得收

山1-0

甘美奧唔贏既話我下集三國無雙COMBO鞭屍甘寧500下洩憤，有個甘字都係死仆街

利斯菲盤串哥連盤，冇赢冇輸

彭美 求你

贏左十幾蚊

山1-1

獨立快入，滾水想比含

咁多super呀，獎門人唔洗訓咩

熊仔HI

hi

咁團結啊 和波又一齊和

Cash out左汁左5k

熊仔有無波強過關？

然多D

甘美奧快D贏，花膠CUP佢老母

今朝

我買左十點

提格
甘美奧快入

獨立入波未

甘美澳入1粒唔該

咩事封盤

冇事

入多一粒喇屌你

祝甘美奧長輸長有

平手盤平手

有幾多甘美奧臨時FANS係度，一齊集氣

快撚D入呀

想睇emilia

無入球唔郁嘅，都係唔買

多謝撕飛

三舊

山1-2

山

甘美奧絕殺最後召集召氣區

三舊屎半0全3

獨立ng

你有賺既

屌刷角

做乜全部巴甲半細全大？

3道士做乜被cup

刷乜撚

咪係

濕鳩波仲要刷角

1場何來全部

彭美未大啊

9.5s 咁就收皮 好地地學人刷角

獨立隊dllm

由佢了 串左山度士

封咩9

仲係9c？

甘美奧 入未

睇左歷史記錄
獨立 好中意0-0/1-1

法林red card

查比果場咁都大唔到 真係仆街黎

山度士cup比我走盤啦

山度士 彭美贏 派5個100
好想派錢

即場角追咩

十幾分鐘都冰封到咁西利

不了 不想一堆黑乞lm洗版

我了

彭美入鳩佢啦 花高d假波隊都贏唔到

細

1-2獨

伊基克垃撚圾

立即停角！

獨立入波
1:2

全隊食屎

冰封俠呢

駁唔到

我個無柒頭呀

好波 獨撚隊

比次機會啦 真係好想派錢

三舊追和啦